銅鑼灣天后嗰邊有狗

銅鑼灣道有狗 幾架警車
小心

Push

書局街 有狗

1

2

3

4

內街小心有埋伏

5

6

7

8

9

10